去轉cc台，唔講以為五大訴求其中一項係開記招

洗哂版😂

如果你唔代表人，人地係現場問個街坊唔好😂